點解身為被壓迫既人仲要繼續set限制比自己

臨近野餐 見到既係大家點樣陸陸續續去開post去set限制比自己

依D人聲稱咁做係為左得到中間派支持同埋唔好比位人入

我睇到真係忍唔住笑左出聲 中間派支持? 由2014年到依家都有五年 依五年仲依然係"中間派"既人佢地仲有咩價值 佢地只一班牆頭草 邊面嬴就跟邊面 咁耐都唔識醒既人叫黎仲有咩價值 只要關乎自身既利益 佢地自然會出黎叫幾聲

唔好比位人入仲好笑 咁多年黎既和平 換黎既就係大量義士被捕 逃亡 同埋受傷 前人用血換取返黎既教訓 後人就當笑話咁睇完就算 當你咩都唔做既時候 當權者依然可以毫無底線咁去對付我地
最好笑既係身為被壓迫既我地仲要去set限制令到自己個一方更加弱勢

你可以唔做 但係唔好限制/阻止人地去做 再限制自己 輸既只會係我地

「我不懂為什麼社會大眾對握有權力者這般地寬容，但對於手中無權，欲提出事實的人，卻是如此的嚴苛。」－－－陳為廷

利申 : 不鼓勵任何人進行非法活動

唔好再屌D人做咩咁灰心影響士氣 好多都係因為自己人既唔體諒/退步而造成

push

推

中間派豬嚟

咩事都唔理
唔會幫建制，亦唔會幫我哋

建制欺壓佢哋都係叫兩下，遊行阻街又係叫兩聲

驚閪咩

自己笑政府警犬割蓆

呢頭就自己割自己蓆

岩聽

好簡單，因為香港絕大部分人嘅民智根本未達到咁嘅高度。所以勇武好易畀人標籤。

呢兩日真係好多膠po

「我不懂為什麼社會大眾對握有權力者這般地寬容，但對於手中無權，欲提出事實的人，卻是如此的嚴苛。」－－－陳為廷

膠化膠到去傾掟紙飛機，
呢d左膠都唔再做嘅膠嘢

我係咪入左時光隧道

好有無力感 明明前個十幾日真係覺得大家都進步 但係依家就變成咁樣

聽聞喺為獲得廢老掌聲

無效用, 無結果, 都無所謂

大概喺咁掛

唉

掟乜叉雞蛋之類, 乜撚嘢特權法, 毫無用處既事

我懷疑吹呢D既喺黑警/三毛嚟

目的喺弱化群眾

港豬廢既就預咗架啦

估唔到智力退化速度可以咁快啫

數日前仲話乜柒升級

今日喺度吹掟雞蛋, 仲自我感覺良好, 自己FF乜乜柒柒

都CLS

時光隧道

明明講好各有各做 而前個十幾日大家又真係做到各有各做 結果到依個時候先走出黎割蓆

借個位

【法律人請教路】中信民眾可否聯合入稟控告？

急需法律界支援！
中信受害者請入！
路過的請幫手推上熱門，討回公道！

其實香港有今日, 都喺港豬自己攞嚟

每到關健時刻, 大好形勢, 就膠化自己, 自我退卻

2014年10月1日喺一次, 今次喺第二次

200萬人集結咗, 都可以堅持散水, 仲喺故意散,
仲喺共識嚟

我屌！大好形勢, 百年難得一遇

外國鬼佬就一定順勢反枱, 政體管治者都180反轉啦

全世界喺得港豬先會自我故意散場, 都CLS, 嘥GAS

港豬最醒就喺阻人做嘢

但港豬自己既路線, 又喺20年經驗實證行唔通

但港豬喺唔理, 一味阻人做

廢老掌聲對我嚟講, 真喺值條毛

我重視喺成果, 有無用

港豬就調撚轉, 極度重視廢老掌聲

全世界應該只得香港人喺咁痴撚線

因為大家有嚴重嘅政治潔癖
所以如果要做嘅就自己做
唔需要太在意有政治潔癖嘅人

各有各做唔緊要 最令人灰心既係你做緊既時候後面既自己友就係到割蓆

唔緊要，巴打我撐你！

聽日，各有各做！

政治潔癖好難一時三刻戒到
只希望今次前頭嘅人全部都係自己人唔好割蓆
已經冇輸嘅本錢

唔係話set限制 而係大家要諗效果 (not後果)
我地目的係乜 點做先可以達到目的
例如要對抗鎮壓 你知佢full gear 冇可能物理對抗
咁肉體上唔可以接刃 要點做？
方向1. 限制對方行動
方向2. 唔接觸情況下做到野

咁佢full gear 你掉乜硬物其實都唔會扣血
咁可以做啲乜去限制行動？
呢個就係要諗既方向

仲有就係風險
近戰風險高 大家都明
發過夢都知 其實中後方係好多人齋企做backup
有咩方法可以令呢堆人投入戰線？
係咪可以做到遠攻？
有咩進攻手段係又遠又唔會因拋物線而tk？
果樣野其實好易買到...